收到公司Second In邀請 要注意啲咩？

事源First In見過直屬上司
而家收到Second In邀請 今次要見老闆
小弟面試經驗少 想請教各位Second In通常會問咩 有咩野需要準備？ 感謝

入到房最好即刻除褲

真
我就是成功例子